"Maar als ik ga, moet ik pack in een keer, want ik heb slechts een half uurtje."
Mijn ervaring van camp het leven in Afghanistan hadden tenminste hadden me een prompt en klaar reiziger.
Ik wil slechts zelden en eenvoudig, zodat met minder dan de aangegeven was ik in een cabine met mijn valise, ratelende afstand naar Paddington Station.
Sherlock Holmes was pacing en het platform naar beneden, zijn hoog, gaunt figuur gemaakt zelfs gaunter en taller door zijn lange grijze reizen-mantel en nauwsluitende doek cap.
"Het is echt heel goed dat je komt, Watson," zei hij.
